一人一個買外賣最on9的經歷

我好細個果陣，去M記買芝士漢堡
點知我打開個包，入面得塊芝士，冇牛肉
我同阿媽講，佢叫我同個收銀講
點知佢話芝士漢堡冇牛肉
我同返我阿媽講，佢話痴撚線，就去同個收銀理論
點知個收銀仍然咁講，阿媽當場屌柒佢
最後個經理出來，比返個正常的芝士漢堡比我

買譚仔擔擔麵淨係比左2個淨麵我

都成5、6年前，試過係樓下買大家樂外賣返屋企，去到大堂既大門，跟住前面入，結果比保安問我送去幾樓，我同佢講大家樂冇外賣仔架喎。

試過買大家樂外賣企左喺度成10分鐘先知原來要比張外賣飛counter先會整

個保安應該見得多M記、KFC D外賣仔

經一事蔡一智。

我都成日搞錯, 因為大快活外賣唔洗比飛

食譚仔杯凍檸茶冇檸檬 得杯紅茶

好耐之前
買$18飯盒
俾咗＄20紙

佢找返$82我

去呀婆屋企造節 之前去燒臘舖買隻燒鵝加餸

買完分開兩個大外賣盒 裝埋一袋 就走人啦

行左兩個街口 個燒臘佬追出黎 叫翻我轉頭 我仲以為冇比錢定咩

完來佢比左兩大盒飯我 係佢果d賣唔晒嘅飯

仲係咁道歉 話如果我翻到上樓先發現實斬死佢

試過半夜3點幾去m記買個脆香雞翼餐加個豬柳強攞走
攞到袋嘢返去一打開發現佢俾咗 一包薯條，一杯嘢飲，然後3個豬柳強同埋一個最普通嘅漢堡包
我盒雞翼呀

叫碟頭飯外賣 點知比咗兩盒飯我

買麥當勞，俾錯咗另一個客既野食我
返到屋企打開裡面有八個豬柳蛋

個燒味佬咁得意

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

試過張飛話唔洗畀counter 但實際上要畀

臨返公司見有25分鐘
去愛民百份百叫左個外賣早餐
點知成4個字先有
中途都唔知好唔好返公司打個卡先

未見過咁慢
之後無再幫襯過

我都試過

最後好誠實咁俾返佢

回帶

試過叫米線外賣 佢冇比到米線 同菜我 得湯
真係太肚餓所以忍唔住去拎返

愛民間百份百真係好閪慢
上次等個外賣等左半粒鍾
頹食天馬好過

我記得有一次
去叫生炒生肉飯
叫完果果吓忽然想食河粉
即刻叫佢轉河粉底

見到個伙計返應 先知自己 咗
之後同佢講唔駛轉啦

你篇野好微妙
介乎於睇得明同1999之間

。。。佢係on9喎

同你差唔多
但係係普通茶餐廳嗌熱檸茶，冇檸檬都真係算
仆佢個街茶底係平日洗餐具啲茶

買m記早餐外賣，魚柳包餐另加一塊薯餅

返到屋企食完一塊又一塊，原來比多左6塊薯餅

去老麥買加大餐，返到公司先發現個薯條係中薯條，即刻打去嘈，佢三十分鐘後有麥麥送送返包大薯條畀我

就上個星期
去m記 諗住試下新野用佢個apps 點餐 點知原來係要去門市掃code 都算啦 掃完諗住比錢簡現金找數 等左勁耐都冇出我order 之後問個經理先知比現水要比左先會有order
比信用卡就唔洗

去大家樂買燒味飯成日唔知要排第二條隊
排大隊排到去又叫我過隔離燒味部

呢樣細個成日經歷

On9

叫過m記脆香雞翼餐 一打開係9件麥樂雞 真係屌出聲

同我三個月前一樣

送外賣講唔講得
有次送外賣上到樓
撳幾次門鐘都冇人應
最初都冇為意
細心聽下發現有d呻吟聲
之後都唔敢再撳鐘或者打電話比個客
廢事比人燒春袋
反正知有人佢過多陣都會出嚟
過咗5 6分鐘兩個一齊出嚟開門
男嘅笑笑口講話唔好意思 啱先有d野搞遲咗開門
女既尷尷尬尬咁
有學生妹食妹好威咩

9件都好過6件

叫外賣 送到上嚟得盒飯無餸
打電話送多次上嚟

試過幾次落樓下麥記買熱香餅餐
返到屋企發覺無比牛油同糖漿

買譚仔外賣淨係俾個湯 俾漏左個麵

去食大家樂早餐
買咗個吉豬配沙嗲牛面麵

拎咗返屋企 見到個盒係空既 乜都冇
個麵又變咗湯泡飯

食粥佢俾凍檸茶支長匙羹我，唔係正常嗰啲大小

n年前叫過幾次屋企附近間車仔麵店外賣
1次比少左個餸 都算
仲有1次 冇比麵
從此 black list

去粉麵檔買麵+可樂
包外賣個撚屌放罐可樂係個麵上面 又唔用紙皮格開
返到屋企變撚左熱可樂

叫外賣 網上比咗錢先 個外賣仔黎到我屋企門口 直接將份外賣掛喺大門門柄 我一開門 成份外賣sir咗落地 成地都係

買盒粉米番去係未炒既
不過執哂材真係嘴都O埋

買完M記直接走
返到去先知未拎餐

諗住叫涷奶茶少冰多奶 叫撚咗涷檸茶小冰多奶 個侍應呆撚咗 被朋友瘋狂恥笑

食麥樂雞就係為咗甜酸醬

行咗半個鐘出去買麥樂雞餐外賣
返到去又半個鐘

打開發現冇甜酸醬 都唔知返唔返去拎好

試過比張一百對方找返五張二十

小學雞個陣試過買大家樂外賣，點知番到屋企先發現佢執錯野。啊媽即刻打電話去個間大家樂屌鳩個經理
個經理一開始叫我地番去鋪頭換，點知啊媽講左句"依家你錯定我錯，我點解要為你手下ge錯而負責，地址我就比左你，你送份外賣上泥啦"
跟住我就見到人生第一次大家樂送外賣

利申: 當年仲住緊村屋，d村民話見到個經理揸架大家樂貨車入村

佢實幫你加料

lm

我都試過 隔離d人重要望住我

買m 記，好耐之前仲係收銀執埋餐
外賣big Mac 餐加大，飲雪碧加四件雞翼
條友發撚緊夢

成個order 得外賣係啱

有次試過去買車仔麵外賣
咁我加多罐可樂
返到屋企先發現罐可樂整穿咗個外賣碗個蓋

泥你老母

嗌泰式河粉外賣分湯 我揀左蘿白清湯
點知一開佢俾錯左個中式例湯我 仲要係粉葛湯 嗰刻都唔知倒定唔倒落去食好

一打開門個外賣姨姨叫我阿姐
跟手半喊住咁同我講佢盪失路，行錯左去另一個屋苑好驚出唔返黎
我即一手拎外賣，同佢講乖啦呢度109蚊
佢喊灑口講岩唔岩架，我即係外賣袋扯張單比佢，同佢講乖啦岩數ga la，你返去啦
個姐姐企正我門口唔走兼喊
乖啦，你到黎左，送倒，收齊錢ga la，lift係隔黎唔送啦 bye bye （即拉閘關門，幾驚佢唔拿走 ）

又唔會嘅，細個做屋村大家樂都送唔小上樓。

我個時係西貢村屋，間大家樂係彩虹

我都試過 果個人拎錯咗我個餐走咗
Counter問我拎佢果個o唔ok
畀$24食$70嘢

係樓下間m記叫18件麥樂雞
返到屋企裝住咗4盒醬..

同埋一個安格斯

我試過買6件麥樂雞加兩件雞翼
返到去雞翼變左4件麥樂雞

買脆香雞翼餐比阿哥食 食食下聽到阿哥大聲地「屌！」左出聲
行埋去望 屌 個盒脆香雞翼個盒 但係入面裝住麥樂雞 屌

打電話去m記外賣熱線
叫佢送深井 佢話唔好意思深井無m記所以唔送
忍唔住同佢講左句如果深井有m記我洗唔洗打黎
佢cut左我線

細個叫工人落街幫我買凈薯條
明明對面係m 記 等咗40分鐘先返嚟
佢上黎拎住包包裝薯條 仲話百街冇薯條架要行去第二間惠康

叫佢買芝士漢堡走菜
返到黎得塊包同肉

叫34蚊外賣一餸米線
返到屋企一開
嘩屌6,7樣餸
要6X蚊

有年情人節得一丁友喺屋企肚餓嗌外賣，送到上黎仆你個街黎左兩份餐具

有次去KFcC有個新黎既呀嬋沖左杯檸奶比我
睇住佢比個senior 屌

我之前買過一間都試過係咁

是咪屋邨商場舖嚟

百分百真係垃圾 我幫襯咁多次外賣 從來未試過有一次係正常俾到我 每次都漏單

去買楊州炒飯點知俾咗盒白飯我

買pizza外賣等撚咗5個鐘
5點等到10點先送到

正呀喂

叫完外賣唔記得有叫，到外賣仔上到黎畀我大屌亂拍門，之後佢放咗係地
我好對唔住佢

去美心MX 買肉醬意粉，返到屋企發覺佢比左肉醬飯我

去m記買外賣，因為呢間分店成日都執錯，所以我慣咗check清楚先走
有次佢比少咗薯條同個包，所有醬都無執比我，就即刻同店員講叫佢比返我啦，仲沾沾自喜覺得自己好醒

屌佢老味返到屋企先發現個豬柳强無咗塊强

去大快活買外賣，熱檸水少檸檬，到番到屋企打開杯野飲，見到淨係得一塊檸檬，連水都冇

打過去佢會搵人送上黎俾返你

來源:

叫粟米肉粒飯
送到上嚟個外賣盒寫住：「對不起沒有粟米」

落餐叫 通粉 多士 奶茶 外賣
最後出餐淨係奶茶用左外賣杯

買譚仔嗌炸醬翻到屋企先見到得碗麵
成包炸醬冇撚比我

吉野家外賣牛肉米
佢只係比左米無比湯我
攞去換 佢話啲湯索曬

明明我公司行去只係5分鐘

俾左錢無拎

平時有叫開間餐廳外賣
會送上黎果隻
有次我明明無叫外賣
但佢無啦啦又禁我門鐘話我有叫
應該係平時送開我個單位又蒙蒙下咁一入樓就自動波走左上黎

試過俾五百找四百 入面有張一百係一千

又試過飲奶茶個杯底有檸檬

買二十幾蚊野食
比一百蚊戎四百幾蚊

呢個堅笑左

買譚仔三哥得湯無米線

去大家樂買外賣 叫咗杯凍檸茶
返到屋企飲咗兩啖覺得唔對路
原來凍檸啡嚟嘅

樓下餐廳有咖哩雞扒飯一直叫開，係煎雞扒嚟。

有次佢唔知係咪無雞扒畀白切雞我，仲要係得皮同骨 當堂屌咗出嚟，邊有人食咖哩雞飯配白切雞，聞吓仲有陣臭雞味

無打上嚟叫我轉咪得

我發誓唔會再叫佢外賣，結果無幾耐就執柒咗

食咁多蛋

你會食到想嘔，我食到第4塊之後比左兩塊人地食

跟餐凍奶茶 佢加四塊檸檬落去

買炸雞脾飯返屋企食，打開無左隻炸脾
變左食豉油撈飯，頂佢個掣又幾好食喎

好撚型？

以前返過一份垃圾工 有一日叫下午茶外賣 叫左個乜柒鮮魷炒飯 仆佢個臭街 盒飯有粒釘係到 CLS 玩喜劇之王外賣仔卧底遊戲咩 唔小心同手腳唔乾淨到咁 仲經典過銀龍的白汁加料飯 最後屌佢老母臭閪報食環玩撚柒間野

外賣既時候叫左杯凍奶茶
就飲完既時候用飲管督下個杯底
就奇怪點解會淋淋地
原來屌佢老母有兩塊檸檬係入面

新會然

找

新你老母 是但放篇潮文唔關事係咪覺得自己好威威
又要唔係同標題有關
不如個個post都回潮文捉鳩人地新會員呀
你呢D劣質會員同班廢老屌鳩D後生完全無分別

去m記飲凍奶茶冇比糖槳

打去pizza hit 定kfc 有條大陸仔聽
懷疑係大陸call centre
講極佢都搵唔到個地址, 我話港島某地方
佢係咁話係咪深水埗呀
我忍唔住屌佢深水埗喺九龍呀 你搵個識香港地址既黎講啦
最後講咗五分鐘,話系統冇呢個地址
我屌鳩佢叫佢人手入啦

買鹹魚肉餅飯，番到屋企發現得肉餅，比漏左個飯
個飯仲要成70蚊

去譚仔買外賣
咁呢間分店啲呀姐做野不嬲都鳩流流
叫左個過橋套餐，正常個麵底會另外用個膠碗裝住
咁佢都有比齊
跟住返到去打開大兜果碗湯，諗住倒個麵底落去
點知個麵底未落晒去果陣，突然間心知不妙
隻手好自然咁去撩一撩個底
點知仆你個街！又一個麵底起兜湯到
屌佢比兩個麵底我點撚樣食得晒

新口味 鮮檸奶茶

叫外賣餐廳無想飲既野
叫個外賣仔幫手出面買埋上黎

外賣妹妹靚女，叫多幾次就拎左佢電話號碼

點解咁撚多人既經歷@都係m記kfc吉野家大家樂大快活

有日朝早10點半左右去老麥買早餐 企係格離等號碼上下連登 一兩個字仲未有我個餐我就去問佢

比執餐條友笑鳩我做咩唔早啲問 先知原來整唔見左我張單

試過夜晚9點叫外賣 佢話多單會耐少少 咁我話ok
一路等 等到我好肚餓 10點幾打去佢話漏咗單 但佢地準備關門 話唔好意思 跟住我連續食咗三個合味道 食到第三個覺得好撚難食 但又好餓 食到想喊

up乜呀 講野一舊舊咁

我都試過類似野 不過係叫兩餸麵果d

你有幾冷血？

我都試過

不過依家係企係度等

而家個d好撚串，你俾飛佢，佢屌柒你話唔駛俾飛㗎

好耐之前老麥送麥樂雞買一送一
返到屋企打開個袋見到有四盒
即無買一送四

三 自膠

發覺m記外賣成撚日執錯執漏野

仲記得我同個譚仔呀姐講番杯凍檸茶冇檸檬 佢自己行埋黎睇到都係度笑

agger 教一教佢行唔洗死呀 同咩乖啦 睇到打冷震

又食又拎

叫擔擔麵個湯底俾咗老火例湯
食咗幾啖頂唔順淥杯麵食算

呢個真係好慘
黑仔到咩程度

原來深井無m記架

呢個OK 喎

試過買m記外賣搭車返到屋企先發覺無左成盒雞翼
之後打返去m記佢話搵日黎比返我
我屌佢老母不如下次我食完搵日先比返錢你
佢搵人搭車送返盒雞翼比我

另外有次叫kfc佢盒磨菇飯得飯
又係要送多次過黎

初初出黎做野搵錢 自己一條友食叫外賣拎走
lunch得一個鍾我等左個幾鍾先拎到個外賣
中間係有問幾次個飯得未
好似以為外賣果d人一定係好得閒咁

同fd買車仔麵食
外賣拎返學校發現我個兩兜都係湯
但又冇得岀返去換喎
就on99去小食部買個杯麵食啦
到放學個陣先知
隔離班有個人一樣去同一間鋪頭買車仔麵食
佢兩兜都係麵
佢就食兩兜乾麵，我就飲兩碗湯
公平咩

叫譚仔炸醬少芽菜
我一打開碗麵入面得芽菜同麵
我以為佢比少左碗炸醬我 睇下張單佢原來聽成我個餸要芽菜
我最後就咁食左碗清湯芽菜麵就算

有次去間粥鋪嗌咗碗粥同埋薑蔥鮮魚皮 翻到屋企先發現盒薑蔥鮮魚皮 得薑蔥無魚皮
打去同個呀姐講 仲要大大聲話我比咗你架啦喎 我入咗袋啦喎 屌你 洗鬼呃9你幾廿蚊咩
第二日去翻攞仲要話咩琴日張單埋哂數啦 勁撚唔願意比

茶記 買魚香茄子 肉片 外賣
佢比撚左兩盒飯我 屌佢老味

你可能遇著同一個收銀
真係好on9

試過買外賣M記餐配大薯條，返到屋企見到佢俾錯中薯條，打落去同佢講，佢就記低我電話叫我得閒落去拎返個大薯條。變相個中薯條係送嘅

試過叫m記早餐
豬柳蛋通粉
黎到入面淨通粉only dllm

初中果陣
電話外賣左個飯好似$28
咁我俾完錢就話找$20得喇

食食下，仆街了，我俾左$100唔係$50
咪即係俾左$52貼士？

然後食完死死氣落去搵返個外賣仔拎返$50

買十八件麥樂雞
返到去先發現佢冇比醬

叫M記早餐外賣兩個送咗10塊薯餅
原本應該係4塊嘅 最後兩個人一人五塊食足一日

試過半夜3點幾去m記買漢堡包餐加3個豬柳強 返到屋企變左雞翼餐 就係你條仆街拎撚錯

叫m記外賣講左粟米要牛油 點知冇
之後我就打電話過去話我個餐少左舊牛油
然後就有個阿姨拎住一舊牛油拎左上黎
好似好對唔住佢咁 我對住佢講左句對唔住 之後佢冇反應咁走左

咁都有打手

我都試過 乾哽

買十八件麥樂雞餐外賣，個陣sell緊4隻唔同口味既醬，我同個收銀講轉返哂甜酸醬同另一隻蜜糖醬就得

返上樓就變成咁

點用得哂呀大哥

同你掉返轉
返到屋企先知 好似賺咗咁

我都係
跟手下次即刻用信用卡比錢

凌晨一點打去叫麥麥送
點知三點半都未到

之前試過係葵廣掃街 食晒先知無比錢
之後上返去比
好驚俾人影相貼堂話賊仔

叫工人去吉野家買外賣
買一個牛肉飯
佢拎左五個飯翻黎
一個獨立嘅 另外兩個 兩個分開
話以為枱面嗰啲全部都係佢

早幾日lunch 去kfc買蘑菇飯 多汁
番去一打開 屌你老味多撚到水浸咁 笑左出聲

岩岩出來做野
開完通頂仲等緊份稿果陣打落樓下茶記叫野食。
咁問老闆午餐有乜，順手幫埋其他同事叫
我：午餐有咩呀？
老闆：有蕃茄牛肉、西炒飯同西撚雞
我聽唔明，就問：乜撚野雞話？
講完都覺得自己

難為阿老闆仲好好耐性解釋比我聽：西撚呀，即係檸檬同雞

班同事笑左我好耐

喺m記收銀買杯奶昔，正常買完隔離條隊等攞
隔咗幾分鐘睇住執餐呀姐揸皺張單，佢以為我一早拎咗

試過買雞翼河粉同個老闆講要分湯，最後佢俾左一盒浸住湯既河粉同一個裝住3隻雞翼既盒俾我

同對面街間茶記幾熟
有次諗住外賣乾炒牛河, 點知送到上嚟多咗2盒炒飯, 1大渣凍檸茶

然後個老細同我講我樓上條友叫咗但冇人應, 送埋俾我夜晚食

買m記個收銀姐姐問我喺度食定拎走
我未諗好
一開口講左喺度拎走
比人笑到面都黃

你地有無見過外賣黎
我比100蚊佢直接走左無找錢?
我見過 我真係見過
仲要話番我無出聲當tips
當場即刻攞番張100蚊退番盒飯俾佢再打電話投訴

有次買珍珠奶茶，叫走甜，
有個男仔一路幫我沖一路同人傾計，
我睇住佢沖到最後都冇加珍珠俾我，
果陣已經覺得怪，但唔知點解又係道諗佢係咪知我唔想飲咁甜唔加珍珠...
最後飲左一兩啖覺得唔對路就走番去問佢珍珠奶茶係咪應該有珍珠 ，
佢同事聽到係咁笑之後話唔好意思幫你加番..
佢一野幫我加番好多

茶餐廳買菠蘿包拎走 企係隔離食住等fd
轉個頭 半分鐘倒 收錢呀姐問我 比左錢未
我話比左 佢個樣好唔信咁
跟住個fd到左佢又買個菠蘿包
個呀姐見倒我 又問我比左錢未

餐廳叫外賣，俾完錢未拎飯就直接走左
後來肚餓先醒起，去返間餐廳拎

咁駛唔駛叫佢入黎食埋個我外賣先走？駛唔駛切埋生果比佢食飽先走？
Btw送外賣黎果佢連講廣東話都未講唔正

隔住個mon都聞到你陣臭閪味同高八度既聲調
仲想借啲意笑人講唔正? 大把呀姐落左黎幾廿年都講唔正架喎
根本就係你俾人話呀姐懷恨在心咪係度屌柒佢lor

試過買m記外賣個陣撞到個fd又係外賣
佢個餐得先咁佢就拎完就走先
到我拎完個餐返到屋企一打開發現係佢叫既雞翼餐
打比佢先知佢坽左我個辣雞包餐
變左我慳左幾蚊

臭港女教埋佢點走係咪會死呀
佢廣東話講唔正都係人黎 仲落手落腳做野搵錢唔講蝗話 佢又唔係蝗
臭西港女理虧就將d野極端化 我有叫你比佢食外賣？
果然你真係好撚冷血

頭先有少少肚餓, 又要直落睇AC + 皇馬
沖涼前叫老豆嗌24小時麥麥送
我就話要18件麥樂雞
諗住一路食雞一路睇AC狂攻熱拿亞
點知沖完涼出到黎...........
見到枱面有19個麥香雞包
我老豆仲大大聲話"我就食一個就夠, 你竟然要食18個,哈哈!"
我:......

食完有冇咩頭暈身㷫

早排（幾個禮拜前）去吉野家食雪見鍋
有兩包雞
直到前日再去食多次先知原來上次佢畀多咗我 太少食吉野家啲邊爐真係傻吓傻吓

我譚仔食過一杯奶茶入面係有檸檬
飲咗一大半先發現

如果叫靚女可能遭遇唔同

都試過 但好彩堂食

中學嗰時去茶記叫外賣

：侍仔 ：我

我：要個午餐A
侍仔：飲咩
我：er....唔駛喇
侍仔：餐茶送架喎
我：(唔知點解真係唔想飲嘢)er...都係唔駛喇
侍仔：你戇鳩架？

熱檸水囉

cls嗌個外賣ja wor 又無留難佢又要嫌佢遲黎仲想點？
咁好心你去做義工啦

各家自掃門前雪 唔關心受苦既人係中國小農DN a

各家自掃門前雪 唔關心受苦既人係中國小農DNA［/quote]

試過去m記買脆香雞翼叫全翼
返到屋企一開盒佢俾撚咗四隻鎚我

佢自己都上到黎點解會唔識走
係我睇錯定點 唔係個阿姐蕩失路之後搵到上黎咩

去M記買外賣
發覺個餐等咗勁耐都未有
我就問個職員
佢話個餐畀人攞走咗
而攞走我個餐嘅人係白撞嘅

同樣嘅事喺我身上發生過兩次

同班fd叫外賣 個外賣呀姐送完上黎
我地都食曬 吹緊水既時候 又有人㩒鐘
開門又係個外賣呀姐
佢問 部lift㩒邊層先可以出返屋苑
一答完佢關門果下 成班人笑到仆街
仲要得10層樓 蕩失左個幾鐘

又將d野極端化 果個臭西港女係你sp?
教佢點走咁簡單既野=要做義工

你既世界都幾悲哀

寶林？

有冇屌9佢地

咁撚on9

我叫工人去a餐廳幫我攞外賣
之後佢去左b餐廳攞左另一個飯返黎，仲要有找錢
之後我話佢： 您攞錯左，去錯餐廳
佢：點會錯 佢叫您個名！
我心諗茶餐廳又會知我個名on撚鳩。。。
打開個飯係麻婆豆腐。。。仆街同我個名有個同音字
之後工人仲問：您照食得唔得？

佢地心入面實屌哂老母

住十三樓
外賣黎到嗰時咁啱壞lift
要跑樓梯落去攞外賣

笑得多已經唔撚好笑 仲覺得好撚煩

平時唔食開M記
係有shark shark薯條先食
上次我去食
特登加大 再比錢加多包粉
屌 翻到屋企一包粉都無
咁我食m記做乜撚

嗰陣好細個 冇

😂😂

啲行文同語氣真係勁似公司啲老女人
懶係幽默咁
依家係屌緊你冇同理心 關個職員口音撚事
真係隔住個mon都聞到陣臭閪味
縮返入去你老母臭閪到啦

Pizzahut
送錯批 打返去講返 轉頭送多個黎
諗住比返個錯ge佢 佢話唔洗 送

强你老母

佢拎返走都係倒不如比你

大快活哎西多食，返到屋企發現得牛油冇煉奶，諗住搽住牛油食住先，頂你難食到乜咁。之後有次再哎西多，又冇俾煉奶。

佢收番都唔會比人食 都係落垃圾桶 咁倒不如益你

細個打電話叫m記外賣
等左個幾鐘都未送到
就打電話取消張單
自己落街買野算
點知換完衫一出門口
就見到個m記外賣阿叔
我就話我取消左張單架啦
阿叔就話拎去啦 反正返到舖頭要倒
比你唔好消費啊

咁就免費食左七十幾蚊m記

條女去咗大圍間手撕雞買咗一盒手撕雞撈面同手撕雞腸粉 拎去上水食 一開 得撈面 搞到要我俾d雞佢
42蚊買撈面 之後買都會即場check

我無嫌佢遲黎，我第一反應直接比錢兼見倒佢咁既款即呵緊佢
佢自己講行錯左上天橋去左第二度，佢最後都識過返返黎，走果陣返其實去返對面馬路就係

佢初初唔走，我一拉閘佢都轉身去禁lift
由佢繼續磨，佢味愈耐返舖頭

屋苑好大?

明唔明咩叫舉手之勞
從來冇人叫你切生果招呼個職員
係屌緊點解個豬閪港女完全冇同理心
仲要打上圍爐威威豬
希望你地以後返工都比人咁對待

會唔會係你條道德底線放得太高啊
有個阿姐係你面前喊鬼知佢想點咩
況且樓上又唔係阿姐問佢點走佢留難佢特登唔答
唔知點幫個阿姐就標籤人做港女唔知邊個極端化
做左幾下年人遇到問題剩係識喊 唔識路問人好基本姐

N年前第一次食麥記扭扭粉
叫左個外賣拎去球場踢波前食
一打開
"咁得意嘅原來麥記扭扭粉冇湯㗎"
難食到要每啖咬小小漢堡扒咁送晒食兜齋粉
過年幾年先親眼見到人地兜扭扭粉係有湯的
我屌

平時叫開間茶餐廳老細都係咁，人好好不過聽佢講野要加D想像力

我：老細今日午餐有咩食
老細：xxxxx、xxxxx仲有fee牛炒公仔麵
我：豉油炒公仔麵⋯（以為豉油皇炒麵嗰D啦）
老細：唔係豉油係fee牛
我：即係咩啊⋯
老細：一片片打邊爐嗰D fee牛啊
我：哦！fee牛！
老細：係喇係喇

買脆弱雞腿包 返到屋企發現係麥香雞來
搞到我以後買M記都check清楚先

琴晚先試完，我掃完個apps以為搞掂，等左廿分鐘唔對路問完先知要俾左錢先落單

之前有做ubereat送外賣
個客住九龍站上蓋
買左一堆鴻福堂嘅嘢
喺出面撳上去又冇人聽
電話又外國
聯絡唔到個客
然後Uber叫我自己解決啲野
最尾攞住幾支野返屋企慢慢飲

屌你老母 芝士漢堡

買麥樂雞 無俾甜酸醬

諗番起以前16歲岩岩夠秤番工個陣做外賣仔

試過有客叫碗$30幾蚊既雙拼麵 比$50貼士我

又試過個陣送外賣見到個後生人妻著住背心排球褲

唔擺佢門口？

有咩咁好笑唔係個個都成日要食快餐店既

有次去大快活嗌左個魚柳蛋+腿通 熱奶茶
本身排撚左40分鐘都燥燥地 40分鐘仲要有十分鐘係因為有呀姐嗌錯number
好啦拎上樓諗住食 個盒得個多士
個下好似啪著火咁 上網求撚其見到大快活電話就打上去屌 屌完之後條友死狗咁say sorry 話送返個餐上我屋企
樓下看更打上黎話 乜大快活有外賣咩
送外賣個呀姐送完個餐之後比張卡片我 話如果第日有咩事打呢個電話 我先知我打左去總部
我樓下個間應該比總部啲人照左肺

佢嗰堆豪宅
我搵唔到佢 連保安亭都入唔到去
啲保安又唔會代收
所以冇辦法

叫吉野家6人飯盒外賣 等咗兩個鐘都未有 途中係咁打電話催佢 最後嚟咗12盒 仲有免費野飲

吉野家點樣叫外賣？真心唔知

麻婆豆腐 4個字嘅同音字好似都少見用係人名度 介唔介意講你叫咩名 定其實係花名 豆豆果啲

打電話買外賣最後唔記得俾屋企地址就收左線

叫m記18件麥樂雞餐
辛辛苦苦拎返屋企後發現 冇醬我
最後乾啃晒18件雞加薯條

打電話

佢有冇拎住把刀

檸底奶茶

佢經常落錯單
同埋我試過去食飯，朋友食曬我果個飯先到
凍檸茶得杯茶，同佢講仲好似係我錯咁

係外國叫外賣魚香茄子飯 淨係嚟左個飯

買m 記兩隻雞翼加杯細汽水
點知佢比多左三份雞翼汽水
結果同女朋友坐係公園食雞翼食到想嘔

買完行半個鐘再食係咩玩法
凍哂點食

撚有錢買外賣咩

買玉子牛堡番屋企 打開發現無牛 屌佢老母

芝士漢堡邊有菜？

個陣食shake shake 薯條 d薯條少撚到得10條左右 問完個mk妹妹佢拎左成個袋 剷左勁撚多薯條入去外賣袋度

試過去kfc買外賣
諗住買個桶飯拎走
同個服務員要蘑菇桶飯
個服務應我
一個蘑菇頹飯
示意後面同事做野
我果刻心諗連你地同事都覺得呢個價錢有呢個分量夠哂頹

成日都叫開個間外賣 都識送嚟屋企住個到
有次打去唔知係新嚟定咩
話未聽過我條村 唔識送
跟住扮哂野話未聽過唔識行去 然後就cut鳩我線
再打去第二個聽就識送 但嬲得濟最後無要到
煮麵食算

食三哥叫四個外賣
有四碗湯三個米線
屌

食m記買一個包比左三個餐我
由朝食到晚

又黎

買乾炒牛河，
返到屋企打開得白雪雪未煮既河粉

麥麥送唔係有電單車咩

去譚仔 佢俾左杯有檸檬既奶茶我

有次嗌m記比男朋友 信用卡比左錢 但佢唔知情
跟住佢打黎同我講 m記有人送外賣黎 佢同佢講唔係我嗌喎冇嗌過喎 叫左佢走
我聽到就勁大反應話我特登嗌比你食架
佢就即刻衝返落搵個人

叫茄蛋飯未叫就送嚟
見唔對路問佢價唔加底仲貴過加底
乜早餐都有得加底㗎咩

老麥外賣
送完係屋企食緊果陣m記打黎問我有無俾錢
第二日出門口果陣發現門同閘中間有張一百蚊先知原來個外賣仔跌左錢

試過買譚仔外賣 我想買腩肉酸辣
佢竟然同我講無酸辣 聽到呆一呆

琴日試完

屌我都試過
尤其個日勁想食脆香雞翼一返到去打開係麥樂雞真係想流兩滴眼淚

大快活外賣早餐
炒蛋加魚柳
返到屋企先發現無俾沙律醬

新年試過訂盆菜俾漏糯米飯，打完電話之後有個職員送上嚟屋企

呢個答法幾好

土木定房署？

M記外賣巨無霸餐，番到屋企揭開個包見到塊肉冇左3分1(有咬過嘅痕跡)

利申 最後都食晒成個包

咁你唔拎返去咪餓死？

Lunch ex出去鍋貼大堂買外賣
我同佢講我想食淨雲吞（湯+雲吞）
佢買左一打生雲吞返黎 話加水叮熱咪一樣

買天仁茗茶
我前面個女仔買珍珠鮮奶綠 我買香芋鮮奶綠加珍珠
因為茶底一樣 兩個一齊出
我驚拎錯 睇清楚標籤上面個number
點知係我另轉頭拎吸管果一秒 個女仔拎起我杯野就出左去
我當場呆撚左啦 唔知照拎定唔拎好 但又好蝕喎
之後勁柒咁同d職員講 個女仔拎左我果杯走
重要畀d職員西我面 心諗關我柒事咩 又on99等多幾分鐘

幫驚拉鳩佢啦

想叫烏冬；但份人太on9叫通粉

又醒唔起自己叫烏冬定通粉。外賣送到發現通粉就打電話落去問人我當時叫乜

大家樂買外賣焗豬扒飯點知返到屋企先知比左焗意粉，買咖哩牛腩比左咖哩雞

冇架咩

多數都係M記比漏野
成個Post都無人講雞翼無比泰式醬

忙果啲鋪極易執漏野
得閒果啲又會食到凍撚哂既薯條

係屋企叫樓下茶記外賣
自己係房又唔想出廳等
同條友講黎之前打個電話
結果打機打到一半覺得唔對路
出去望望
結果就黎左
比送外賣條友西鳩我面
屌鳩我話等左好耐

買板燒雞腿包番屋企 個包冇左塊雞腿得啲菜

屌你老母好似加錢食麥樂雞咁 好撚傷心 但又廢事落街換

On9得過 西貢有麥記
但係麥麥送 唔撚送西貢

有次打電話去樓下茶記叫外賣
我:唔該外賣有咩啊 (想問晚餐有咩)
茶記啊姐: 咩話?
跟住我已經7到cut左線

啖啖都係面

中學放飯 同2個同學去街市買飯盒
咁我地3個都叫左雞排蛋飯 我仲要同個太子仔識既 吹左2句 我d同學話掂啦今次 塊雞排肯定大塊d
反撚到學校一開個飯 得塊蛋係個飯上面
我即刻屌左出聲 最後要分同學個d黎食

多謝提點，我一直以為「強」同「强」只係異體字，無留意殘體字就係用「强」

附近好多工可以返
愛協呀、政府合署呀、OU呀、中學教職員呀

不過我以上都唔係

試過食外賣飯盒裡面有粒石春係度
心諗點樣炒到粒石春落去

有次叫左外賣，
唔記得同佢講俾五百蚊找，
外賣嬸上到尼話冇錢找，
搞到我要同佢一齊落樓㩒錢俾佢

叫咗個pizzahut外賣 屌你三個鐘都未送到
打去問下幾時到

屌你條友同我講無落單

脆香雞翼同九件麥樂雞係同一個盒黎

嗰時聖誕，個外賣仔同我講咗句：「聖誕快樂!happy birthday!!」

佢好認真咁講

好媽媽

有次去m記買外賣,加撚左錢轉扭扭薯條，點撚知佢無轉，比左普通薯條我，仆佢個街

仲有警處

屌

買麥樂雞餐 返到屋企一打開
屌 得5粒

呢個堅正

一間餐廳食左三四年 差唔多晚晚都嗌佢外賣 連接電話條友同外賣仔都認得我 有一次岩岩打完電話 即刻有人㩒鐘 一開門又真係果間野個外賣仔 我都呆左係到 跟住真正送黎先知佢行慣左去我個單位 一時無為意係第二個單位

良心餐廳

以上為會員羊咩1234bb個樣，佢住樂富公屋，讀緊poly top up 應該同n 展有關既科目, 未來想入行做n 展。
佢係狗公來，周圍r 女揾水吹揾痕r，利用食物同佢隻公仔同絲打們打開話題，以減低佢地既介心。另外從其他見過佢真人既巴打口中得知佢精神可能有少少問題，各位巴打絲打同n 展界師兄小心呢條友

我自己試過買完m 記上樓
6件麥樂雞得5件
見落樓來回唔洗5分鐘就落樓換
m 記個姐姐仲送左個中薯俾我

去買m記等緊外賣嗰陣，聽到經理叫個啊姐去薯條油爐裝油俾廚房，佢竟然同我拎個早餐發泡膠通粉兜去裝，見住個兜溶咗半個落薯條油爐，外賣嚟嗰陣，嚇到我唔敢食嗰包薯條

笑左

腐 傅？

笑撚咗

排先係正字

屌 諗起都嬲，有次去南記買肥牛酸辣米線，我係側邊睇住佢整個外賣 ，見住佢夾左成炸芽菜落個碗到，心諗咁大注咁益我？抵食啦 ！好啦 拎到番去 一打開 屌你老母 食左幾口都係芽菜既 再撩下個底 全部都係芽菜 ，一條米線都冇！仆你個街變撚左肥牛酸辣芽菜

佢最後有無知道自己講錯咗？

先生 肉醬飯咪仲好食過肉餐意粉

M記d人做嘢唔帶腦返工，
次次叫麥麥送永遠都送漏嘢，
朝早叫開心家庭餐，
俾漏牛油糖漿成日都發生，
間中會俾漏一塊薯餅，
最離譜試過俾少成份熱香餅餐，
扭扭粉d湯有時分開俾有時又倒埋一兜，

最近三次叫外賣次次都俾少熱香餅餐裡面塊豬柳

之前m 記麥樂雞出18件想試d 醬
走個陣見多人就問佢齊啦呵?
佢話齊啦先生
就搭車返屋企
返到去一開 :屌你老母說好的齊呢 ? 醬呢?
跟住2包茄汁包晒成個餐

食到想死個次

舊式茶餐廳嗌外賣
買完一返到去打開盒飯見到有隻木衣夾係入面

中學打電話叫外賣 呀姐會送到學校門口
d學生要負責幫佢將一堆飯跟單號排喺地下等學生排隊拎
例如一堆咖喱雞扒飯，123號單有叫，豬頸肉炒公仔麵2345號單有，同學就負責執翻齊嘅每張單出嚟

我個朋友打電話嗌外賣 等左成粒鐘都未到 突然醒起唔記得留地址比人地 條友又冇問 最後嗌左第間

叫6個麥樂雞餐
返到屋企得5個麥樂雞

M記買外賣番但冇左個包
成袋拎番去同佢講叫佢比番個包我
之後佢同我再入多次薯條
但係我一條都未食過就拎番去換
應該係人生見過最大包既中薯條

我都試過 個醬係精髓

訓醒起身無耐肚餓，打電話叫外賣
無耐就送到啦，掩左半邊門就出左去拎外賣
剩係拎住張一百蚊衝左出去
等找錢果陣，隻衰狗無啦啦係屋入面撞對門
就係咁隻衰狗就反鎖左我係屋外面，當堂呆左無哂反應
心諗電話又無拎，最慘既係我連褲都無著！得條BOXER.....
&*^*&%*&%&*&*^*&^*&**^*
坐返去屋企門口，食野先算
隻衰狗係咁吠，唔知係個飯太香佢係到吠
定係可能我平時對佢太衰而家報復返我係到恥笑緊我呢？
唉，無哂餵口，個梅菜扣肉飯剩係食左幾淡就丟左

我鼓氣勇氣飲埋剩返半杯凍華田，擔粗粗去格離鄰舍借電話
可能我頭又無梳，鬚又無剃，又無著褲，加上著又著左住呀媽對粉紅色拖鞋
有一間人當左我係痴線佬咁趕左我走，呢一刻我真係好想喊
無奈又唔夠彊落街，唯有繼續拍門
終於搵到人借電話，對可能陌生人有戒心加上我又咁既裝束
佢無直接借個電話比我，而係幫我打電話比我呀媽
個師拉用勁唔純正但勁流利既廣東話同我呀媽溝通
最終佢都係對左個電話比我，我成件講返比我呀媽
我呀媽笑左勁耐，我真係燥燥地加上岩岩又比人小
講左句我而家褲都無著，得條孖煙通咋，快Ｄ返黎救我啦，就ＣＵＴ左佢線
就連個師拉都恥笑我！！！嬲爆爆咁返去自己屋企門口坐

坐係等屋企人返黎救我，係門口聽到自己電話係到響
陪伴既只有岩岩外賣找返黎既55蚊
望住佢時間一分一秒咁去，雖然無錶-_-
但我覺得好似過得好慢長咁
乜都做唔到，終於有少少明白到坐監果種知味
真係忍唔住喊左出黎，突然醒起參救９６小時果個主角
比人綁架左上車，係心到數過左幾多秒先去到目的地
我又嘗試下數下幾多秘先可以返到屋企，數到咁上下
我己經訓著左，直到屋企人笑住口咁開門比我
返到屋企果陣天都黑埋，差唔多成七點
原來己經經過左成兩個鐘，真係好慢長
返到屋企開心到又喊左出黎，最後發覺原來屋企係最好架

試過
之後我仲要黑面問呀姐做乜咁耐

去pie&tart買個螺絲粉批唔小心講咗唔該比個螺絲批我

買M記外賣加大餐
佢俾咗shake粉冇俾薯條
Shake乜

你...就係耶酥？

冇 仲好開心咁同我講拜拜

痴線我同你有幾乎一模一樣嘅經歷

凌晨四點幾打電話叫麥當勞外賣 叫咗兩個扭扭粉餐
點知送到上嚟 一打開 入面係七個漢堡包
然後我再打電話去同麥當勞講，佢話會送返扭扭粉上嚟，叫我自己處理嗰七個漢堡包，第二日我早午晚餐都係食漢堡包

有次去天仁茗茶買兩個伯爵紅茶雪糕 一個杯裝一個筒裝
然後收銀問我邊個要杯裝 邊個要筒裝
全場

你弱智唔識叫停人

我試過比一百找$4xx比我

其實唔係我外賣 不過分享下
之前番工有個個客黎鋪頭叫左五個餐攞走
我做server俾左4個餐佢收左錢就走左
過左兩個鐘佢打黎話冇左個餐
經理就叫我自己飛的去送番個餐
去到的士站個商場職員仲問我
(乜而家你間餐廳做埋外賣咩? )
我 咁既樣上左的士
淨係記得200幾蚊的士錢
最後個客仲俾左我20蚊做tips
利申 做ruby tuesday 走個陣係假期炒緊夜晚場

前排一出炒蛋牛堡同炒蛋煙肉堡個陣，連續頭三日我都買牛堡返公司食。利:覺得個包好鬼好食
之後到第四日厭厭地想試下炒蛋煙肉堡，本身日日買完外賣都會check下個包有冇比啱，點知個日一出m記見到有巴士就急急腳沖咗上車。
上到車先發覺m記啲人比錯咗個豬柳強我，屌 隔住個車窗望住間m記但係又換唔返覺得好撚sad。。。我唔係要豬柳強 我要炒強煙肉堡呀

中學個陣係學校叫麥麥送

3個餐比左廿幾包茄汁

返工前買杯鮮奶咖啡，點知返到去飲咗啖先知入面冇啡得鮮奶

dllm俾返人啦 個收銀好撚慘

試過買sb外賣嗌左個雞批 結果返到屋企打開見到一個美心既紅豆包 仲要咬左一半 唔知係咪員工既野食

有次去茶記諗住買lunch返屋企食
咁見是日午餐有乾炒牛河就嗌黎食
嗌左之後就坐係度等拎走
其間就見個老闆講緊電話
內容大致係
「你今日啲河粉咁撚硬嘅 隔夜架？都唔撚新鮮嘅 屌你老母 你下次再拎啲隔夜河粉黎我就唔撚柒再幫襯你」
佢收線之後 個炒河咁啱就送到
搞到我唔知拎唔拎走好
心諗 老闆神早知啲河粉有問題就應該唔會用呱
返到屋企食
仆你個臭街 真係中撚左伏
最後成個飯倒撚左

外賣茄汁雞脾飯返到屋企發現得返一盒孤獨既茄汁飯，唯有含淚食左佢

譚仔嗌奶茶，裡面有檸檬

叫外賣有條外賣女上咗黎 我食左佢 然後請佢食我個外賣

買m記個手撕雞包餐攞走,點知返到屋企先發現變咗2個魚柳包同1個芝士漢堡 仲有2個中薯條

打電話叫外賣 個外賣仔問我送邊 唔知點解突然唔記得自己住果到叫咩名 一直errrrr 條友問我係咪玩野 當時班fd係隔離 笑到面都黃

M記買4件雞翼
走果時以為好醒望一望係雞翼盒就走左
番到屋企打開 入面係6件麥樂雞

我試過得4件麥樂雞

買譚仔外賣冇比麵底我 返到屋企先知 嬲到仆街

可能姓符

唔知禁錯定點
叫完個麥記餐再禁佢個mon+好似成21蚊 想食雞翼
返到去變左香烤雞翼 有少少唔開心

我：咖哩腩飯凍檸茶拎走
伙記：好食咩？

我都唔知點應佢，佢返工倒腦細米？

試過叫叉雞瀨外賣
上到來得雞冇叉燒
打返去同佢講
聽電話個阿姐回左我一句
「咁你想點撚樣呀」
我呆左大約三秒後聽到有人問個阿姐咩事
個阿姐同另一個阿姐講我想屈錢
另一個阿姐拎左個電話聽
我報番我地址比佢
可能佢知我係熟客日日叫咁濟（我仲有比貼士）
係咁晒冧話會送番上來
收線前仲聽到佢係咁屌一開始聽電話個阿姐
我食完碗瀨之後佢地送左成條半肥瘦比我

外賣仔(18歲左右)送完我碗魚蛋河粉返轉頭話我好靚仔想同我玩菊花
就係咁我冇咗盒菊花茶

自己煮公仔麵倒入去

八號波

我無嗌外賣架

凌晨食m記個mk妹話薯條要等最後送多包比我

喺粉嶺百份x外賣芝士番茄焗豬扒飯，返到屋企打開盒飯，發現有隻手指尾咁撚長嘅深啡色小強同芝士一齊水乳交融。心裡屌撚左出聲，但都死死地行返餐廳同個部長要求換。當時佢門口勁多人排隊等位食晏，我好心為免引起公眾不安，細細聲同個部長姐姐講，要求換第二個餐。姐姐問咩事要換，我叫佢打開自己睇，佢打開後竟然睇唔到隻小強，仲要大大聲講，盒飯冇野丫，豬扒都唔似唔夠熟，冇野丫，做乜要換呀！我都仲好心地叫佢，你睇清楚啲喇！個姐姐仲要係咁講冇丫，冇野丫！呢個毛聞，我真係要爆啦！就大大聲同佢講，啲豬扒唔係生，不過有隻兩吋長完全熟哂嘅曱甴姐。此時，排隊班人O撚咀，個呀姐竟然拎住盒飯話入廚房換過盒意粉比我。我屌你老母，我真係崩潰，我大聲過你啲野有曱甴呀！我而家唔換啦，唔食啦，你退錢喇！跟住個姐姐死死地氣退錢比我！而門口啲人群都漸漸消散....

有次買外賣比左張100蚊紙找返3張廿蚊。
隔左第二日拎返張其中一張廿蚊紙黎洗先發覺好似唔同樣咁既，之後睇真啲係EURO黎 ，同廿蚊港紙一樣色。。

買譚仔外賣無俾餸 得淨麵
我個陣買完搭車去學校食 之後仲要上堂勁趕 佢竟然唔俾餸

買M記
板雞餐加孖芝
無check野, 返到去少左孖芝, 行去攞返個包
諗住開餐, 板雞變左雞翼...
條友應該係完全撈亂左我同另一個人既餐

買麥樂雞餐24蚊但比咗雞翼餐 仲要全翼 無辣醬

買外賣西多士同凍朱古力
返到屋企見到個盒寫住”朱西”

朱咪咪

我中學都試過
同3個同學去食lunch
食完4個都唔記得俾錢
最後得我記得 第二日先俾返錢

其實呢啲情況 佢地串柒柒唔認數 我地可以點處理？

走甜一定好難飲

咁多人叫奶茶有檸底嘅？

去唯一買豬扒麵食，飲熱豆漿
外賣佢會分湯俾你
仆你個街兩個發泡膠兜都是豆漿。

老麥唔洗講，成日俾漏野
熱香餅漏蜜糖、漏包、漏薯條成日試。
我會當面睇一次先走人

樓下間茶餐廳送外賣個個超怪，無啦啦等燈過馬路會大叫，又成日聊人講佢姑姐點點點，但好不幸成日撞到佢。

上次嗌天仁茗茶要少冰
一揸上手成杯都係冰,個杯起碼有七成係冰, 仲要大大粒
我為咗測試下, 飲咗兩大啖, 成杯野已經冇撚晒
即刻返轉頭屌柒佢”我要少冰, 唔係要多冰喎”
點知快手都唔夠20秒已經沖多杯比我

上次瞓醒落街買m記
見有d熱氣唔想食薯條，轉粟米
咁啱見到有蜜糖shark shark粉 加2.5買咗一包⋯⋯
翻到屋企我先醒起我轉左粟米咁shark乜柒
諗住儲起包粉遲下用⋯⋯原來佢冇俾到包粉我

外賣好多7嘢

食到幾時

去kfc買雞腿包餐 冇雞 得蕃茄同菜

有無試過d嘢未熟

你呢啲人應該俾人拉去坐監
費時為禍人間

味試過外賣出問題 反而試過天仁買珍珠鮮奶茶 一開始條女找小錢 而且間鋪好似唔夠人做 佢要一腳踢 到我拎到杯野飲 諗住返屋企慢慢先慢慢飲 發現杯野得奶茶無珍珠 我仲要返到屋企先知 搞到要行返間鋪講 條女仲要好似唔信我 倒我杯野出嚟 搞到啲客同員工全部望住我

自己變出嚟啦國家鍊金術師

放棄咗真理之門

嗌芝牛餐同雞翼餐外賣，佢送少左個芝牛，打番去佢話繁忙時間，要我等多兩個中先補送，我話「而家係你地人為失誤，點解我要重新排重新等」 要佢即刻送番黎，馬的唔好話兩個中頭後，佢根本無補送，錢就收齊。從此之後我都唔食McDonald

呢個post叫買麥記on9經歷好啲

同佢講我準備報警

b

試過叫凍檸茶 佢比左杯凍檸奶茶我

朋友幫我地買左5杯芋泥珍奶
返到黎先知全部無珍珠
之後我打去屌

佢補返比我

點解無乜kfc case

買麥當勞又係 通常雞翼都係擺最底 比啲野遮住哂架嘛 我個陣check見到有個盒就ok 點撚知一打開 入面空嘅我屌

成日執少件葡撻同鬆餅:

試過有次叫麥麥送
咁我會開電視睇下佢幾時上到黎 開定門比佢
點知個次就比我見到條友一路搭𨋢一路撩鼻屎
個次唔知點解無用外賣箱 就咁一個膠袋
個陣諗住影低投訴佢
唉 不過諗諗下都係算
最後黑哂面咁比錢 再用濕紙巾抺個膠袋

marco fu?

試過叫外賣，因為我公司無reception
咁外賣時都留左電話叫佢地到左打俾我
等我出黎拎
本來一直都相安無事
直到有日轉左個on9 阿姐送外賣
果個阿姐唔知做乜9送到黎唔打電話係撳門鐘
但食飯時間無人開門
個阿姐就on99咁大力拍度玻璃門
好死唔死佢又要拍前門度門
前門度門隔離就係燥狂老細房
老細聽到佢拍門就開門勁屌7佢做乜9拍門
與此同時咁岩有同事打卡見到就黎問我係咪叫左外賣
老細鬧緊佢
我拿拿林衝過去同老細say sorry
加一野質左錢叫佢快啲走
自此之後我無再叫過果間外賣
但都聽過有同事叫外賣中伏又係果個on9 阿姐送又拍門俾老細屌7佢
俾人屌完一次都仲唔醒水仲拍門真係屌得小

痴撚線

買麥記特登加兩個幾要shake shake 包粉
返到屋企 冇包粉 嬲到打返去 佢揾人送返包粉黎
大佬加大左冇包粉都算 起碼叫大份量左
特登加粉 冇包粉真係接受唔到

幫同學嗌 佢話要西炒飯

我打電話過去落個西炒飯啦 點知個伙記問我要咩汁
我話吓有汁既咩 就答左茄汁

之後黎左個茄汁雞排飯

一大班人打機叫kfc桶餐外賣，可能同一層樓又有人叫，咁就送錯左人地個order比我，1桶燒雞變左做3桶炸雞
之後打去cs問喺咪送錯洗唔洗拎番，佢居然話唔洗仲要送番原本嘅order過黎
最後4條友要食30幾隻雞加一大堆小食同飯

電話+茶記嘈
西炒飯聽左做雞扒飯

我一塊都唔想食 不嬲最唔鍾意食就係塊薯餅

你地真係好有同理心

之前m記shake shake個陣買左個麥樂雞餐加shake shake,返到屋企打開無shake shake粉無甜酸醬無茄汁

如果係啲鋪頭仔係我就告到佢唔使再開門

叫個麥樂雞餐加4件雞翼 點知番到屋企 個盒得一隻雞翼加堆滿左既麥樂雞 跟住打落去問諗住叫佢上嚟換 點知佢聽到就話哦原來你攞左 跟住就話益我既就cut左我線 結果個餐飽撚過食十八件麥樂雞

以前成日樓下嗌外賣，打落去都要講自己電話號碼先，跟住有次講咗頭四個號碼之後佢就接住講埋後面嗰四個，嗰下真係比佢嚇一嚇窒咗個人

外賣魚蛋米線 比得3塊魚片 收我$28

呢個我翻學果陣有同學都試過，佢係嗌咗炒飯外賣，嚟到個羹變咗呢隻，見到佢食咗勁耐

小學果陣幫屋企人去M記買雪糕，屋企人叫我買三杯朱古力新地，我聽錯新地筒，最後就大熱天時手拎三個新地筒，一路滴一路行翻屋企 到而家讀大學仲比佢地笑緊

你住屯門？

我有次叫麥麥送
佢打上黎叫我落去拎

試過

有客叫帶子忌廉燴飯
廚房比漏帶子，淨係得個忌廉飯
最後d帶子比樓面食咗

當減肥啦

買M記外賣等緊都冇我個外賣號碼
等撚左半個鐘 後尾發現係佢地打撚錯咗
汽水冇哂汽薯條淋哂 唔好意思都冇句

M記買G扒沙律冇G扒
十幾分鐘路程行到返屋企打開先知
即刻打去hi到佢化
佢話揾人送黎，hi個佢，怕加料就不了
結果食dry

好正，set 黎做乜

去大家樂買海南雞飯，
返到屋企發覺有2盒雞，冇飯

結果行返去拎返盒飯，當然多咗果盒雞唔會退啦

細個食開心樂園餐 冇比到玩具
喊咗勁耐最後啊媽買多個比我

M記叫多醬 但返到屋企發現走咗醬

唔算on9但叫好笑

lunch外賣潮州粉麵番公司食

我 落單姨姨

: 蝴蝶腩貢丸 米粉
: 冇曬貢丸啦
: 咁轉豬肉丸啦

返到公司打開發現係貢丸黎

第二次去

: 蝴蝶腩魚片 河粉
: 冇曬河粉啦
: 咁轉米粉啦

打開發現係河粉

細個有fd買m記外賣 佢嗌扭扭粉同熱奶茶
佢阿爸想飲熱奶茶所以我fd俾咗杯奶茶佢
唔知嗰陣扭扭粉係咪同湯分開裝
我fd食個陣就心諗 啲湯去咗邊
然後 佢阿爸亦都無飲到杯奶茶

因為我fd俾咗杯湯佢阿爸飲

打電話落樓下茶記叫個黑椒雞扒飯多汁
送到上黎有兩盒
一打開 一盒飯連雞扒 一盒汁
即時諗起 塞 塞你老母塞爆

好賤 有無投訴？

買南記
一係冇豆漿 一係冇春卷

買麥當勞
叫朱古力俾奶茶
冇shark shark 粉
冇麥樂雞醬

同事問我平時係咪好黑心
叫我扶多啲呀婆過馬路

點食得晒

我仲慘過你，試過叫外賣，應該俾一盒麵底，一個湯，一盒菜我，番到屋企一睇，屌你三盒都係麵餅

去粥鋪買外賣:
我: 一個艇仔粥, 細腸粉行街。
阿姐: 皮蛋瘦, 細腸粉, 得。
我: 唔係皮蛋瘦, 係艇仔粥。
阿姐: 哦, 係。

返到屋企一打開, 及弟粥嚟嘅

試過買m記，我比張500蚊佢找，佢好大聲話收500，然後數：一百，二百，三百，四百，五百。數左3次都覺得冇問題然後話：小姐找翻你$5xx。
我咁就賺左個餐同錢

吉野家雞米，打開無左份雞

最後直接飲

去買珍珠奶茶
佢問我係咪奶茶加珍珠

眼系

去完旅行，叫咗個frd買埋個m記早餐加塊薯餅比我嚟接我機
仆街，我出到嚟發現個餐連塊單叫薯餅都無比我
即刻打過去間m記度屌鳩個經理
我仲問佢，m記早餐最值錢唔係個薯餅係咩
佢最後補返五個薯餅攞埋過地鐵站比我

買完之後個呀姐問你全部拎走?

去share tea買野飲，問佢老薑茶同薑母茶有咩唔同，佢話薑母茶咪老母，老母咪有奶，老薑咪老豆，老豆冇奶，要老豆定老母

中學嗰時叫外賣，見到xx快餐店外賣紙寫四寶飯本身以為係叉燒類似既嘢，點知係(雞蛋，火腿，五餐肉，腸仔)四寶

試過打去叫外賣條友就好似澳牛伙計咁好趕問我食咩

我不徨多讓一口氣講: 星州米, 凍茶少冰

之後佢話 好, 星州米, 凍茶少冰, 得。

我之後即刻講左byebye, 佢又byebye 我 收左線先發覺自己無留地址電話, 打返過去又忙線

結果過左個十分鐘我再打過去, 佢笑住話: 一路等緊你打返過黎, 哥仔你咁搞笑, 我無問你又無講(地址)wor, 丫 之後一齊笑

又助攻

係你？我好對你唔住
btw我食完盒飯即柯

屋企樓下間m記唔係廿四小時。半夜三間專登搭車去買脆香雞翼全翼。翻到上樓先發覺佢俾曬全槌我，仲要無俾泰式辣醬，真係你食埋我個份

同事打電話嗌外賣乾炒牛河（走青）
未開之前見到個盒貼住「豉油王炒河」已經心知不妙...
打開真係豉油王炒河

打電話叫麥麥送，諗住叫個午後自由選兩個人share
聽電話果個
我

：唔該我想要個午後自由選嘅芝士蘑菇安格斯餐，飲加大橙汁，小食要蘋果批同薯條，加多杯士多啤梨新地

：好嘅，小姐啊我地依家無曬批同埋雪糕機今日洗機啊，所以無批同新地

：咁我將個餐轉翻做普通餐，加大要shake shake 薯條吖唔該

：ok嘅小姐，但我地shake shake 粉無曬喇，你可以嘛？

呢個時候我都笑到應唔到佢 叫屋企人幫我答佢我唔食喇 我屋企人坐起我隔離都笑點解間M記可以咩都無，點解咁黑仔，叫咩無咩

啱啱去大雞大諗住買雞
我明明想食雞排
佢唔知聽乜鳩俾咗個薯條我
我拎住個薯條唔知點算好
因為本身唔食得多炸嘢，諗咗好耐先決定買雞食，唔想嘥咗啲quota嚟食薯條
我居然dum咗個薯條落垃圾桶
好折墜

on9

認真.......我諗咗半個月先決定去買雞食，佢居然聽錯俾咗個薯條我，仲要得我一個人買，應該唔係攞錯人哋嗰份。

你條仔有你呢啲咁嘅蠢閪做女朋友真係慘

試過落人落單
問人外賣定拎走

你唔識拎番去換....？

試過荃灣買米線外賣
無米線 剩係得餸同埋芽菜

嗌咖哩豬扒飯，之後佢送到上嚟，淨係得豬扒同飯，冇撚咗個咖哩汁

有次買熱香餅個早餐拎走 正常有三件
我以為會好似十二碼咁
一係有一係無
但開果下得兩件係咩回事
之後都費事追
食左就算

頂你係公司(地址係公屋地下)訂kfc,講明6點鐘送到，等到8點都未見，打去催幾次都唔同藉口，一時話塞車，一時又話撞車，最過份係催第4次司機反而問返我你邊條邨邊座樓，我講完樓名佢竟然話我入咗樓啦，係大堂等緊上嚟，好快就到。

我心諗:那兒來的呀

車立*

試過叫麥當勞黑椒漢堡
我話走洋蔥
返到去發現個包竟然冇黑椒汁
啲洋蔥仲要冇走夾左係個包入面

我叫一個飯 俾3杯野飲我